\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec le responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{16 Mars 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

Le but de la réunion a été de montrer la dernière version du plan de management et obtenir des retours sur ce qui peut être amélioré.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons montré les dernières modifications du plan de management validées par le client.

\section{Retours}

Nous devons, avec le client, déterminer la priorité des tâches les unes par rapport aux autres.

En ce qui concerne la vélocité, nous pouvons utiliser les heures en tant que points (dans notre situation), mais en gardant à l'esprit que ce n'est normalement pas la même chose.

Nous devons calculer la vélocité des membres de l'équipe pour chaque itération ainsi que la vélocité moyenne.

Dans les rapports d'itérations nous devons essayer de préciser à chaque fois 2 ou 3 points à améliorer à l'itération suivante. Puis dans le rapport de l'itération suivante, dire si on a réussi ou non à appliquer ces améliorations.

\end{document} %
